香港有冇可能lockdown 只提供基本服務

只開超市、便利店、藥房、診所、水電維修。
餐廳照keep住現有安排，有早午市堂食。

呢個係最有效嘅方法
大部分國家都係咁做
但係香港唔會做到

只開超市、便利店、藥房、診所、水電維修。
餐廳照keep住現有安排，有早午市堂食。 可以有外賣

唔會啦 當政府非緊急部門 內部都分AB更返 根本講一套做一套

金融業一定唔會停

冇
一來政府呢一年合法性已失
二來你豁免廿萬外地人自出自入，反而要本地人封城，冇人會聽呢支笛

工要繼續返，
舖頭繼續開，
有撚用咩屌

政府只會服侍班有錢佬
有錢佬驚嘅晨早龜縮咗喺屋企
但係冇班賤民繼續返工邊個幫有錢佬搵錢？

香港做金融業真係好撚屈機
無論抗爭玩成點，或者武肺幾嚴重
都不受影響

連登仔: 同病毒deal好左超市、便利店、藥房、診所、水電維修唔會感染武肺?

無可能

係唔停得 一停就有機會做唔到settlement
好多system都24/7 support

武漢肺炎根本就係全球大清洗嘅最好工具
有錢有能力嘅就冇感染
老嘅窮嘅就唔死都得返半條命

柒婆存心殺人，佢帶隊視察疫區都唔敢，但成班行政會議就關大開，香港人就咩都唔準做除左番工

圈套

777不會中計
世界沒日都係咁話
永遠自救

前題要封關

Push